湖北人，湖南人，湖人

熱烈欢迎全国同胞來港免费就医！